俾屋企人趕左出街，而家喺旺角鳩行緊

有邊到可以瞓一晚

咩事俾人趕出街

高鐵

Where

麥花臣

個原因好戇鳩 唔想講

畫幅圖睇下星期一升定跌先啦

如果唔係反面得好勁
死死氣都好 係門口禁下鐘
到佢地心軟 就會放你入去

你避得一時避唔到一世

我頭先走得好霸氣 唔想認低威

又要開post又要唔講，死出去訓街啦

香港年輕人折鳩墮
因為土地問題就算好地地有份工都未必本錢搬走
焗住受屋企人氣

巴定絲
絲嘅今晚可以黎我屋企
巴就免了

你係唔係水撚左自己屋企人買牛熊啊？

點解冇m記 我想坐下

過嚟太子飲下酒

行緊過去太子

搵到間青年旅舍，舊幾水瞓一晚

Ptgf

好在夏天，公園都可以瞓一晚啦

巴定絲
絲可以黎同我呀妹瞓巴可以同我瞓

去新之城個邊i one 35蚊包夜包到聽日朝早

過嚟飲杯先囉

以前長期ione 老顧客日日打lol

小心唔見野

你個衰仔係咪偷屋企人錢買牛熊

係旺角我最撚惡 屌你咪撚學

唉 個原因真係好戇鳩
本來之前老母就話想食嗰啲乜鳩流心奶黃月餅 叫我買
我一路拖，又同佢講其實同奶黃包冇乜分別，去買奶黃包食仲好
拖到呢幾日，佢就日日鵝我，話中秋都就到，仲未見到盒月餅
屌
今日俾佢鵝到火滾，諗諗下呢啲濕鳩所謂應節野都係啲商家佬整出黎掠水差唔多3舊水買嗰幾舊野好撚戇鳩姐
我咪發脾氣話點都唔買
頭先食完飯睇睇下電視又嘈起上黎
變左喺到互屌，搵返啲陳年野出黎鬧黎鬧去
火遮眼唔記得自己講過啲乜，我老母嬲得滯就叫我走
咁我又懶係型咁喝返佢 走咪走
之後就…

行緊去嗰間青年旅舍
男女混間

圖

我寧願你擺返渣ga篇文

月餅咁垃圾，食屎狗先會鐘意食

原則問題，絕對唔會俾啲無良商家賺

買唔到啊，到到無貨

青年宿舍向前行有條天橋，幾塊紙皮上面揾個位打個招呼做住鄰居先。

屌你老母

好撚驚嚇

平時邊個靠你賺最多咪去佢度

入到去一開燈
有個啊差攤屍咁瞓左喺張床到
又有個啊伯好似吸左毒咁瞓左喺到

歡迎加入m記大家庭

我個床位掛住件有幾達血跡既白tee

有冇人知海旁到瞓有冇人趕

m記有冇人趕

屌啦星 我嗰舊幾水

去胡同sauna訓

作為同志桑拿界最出名嘅一間，胡同同埋佢嘅前身Double曾經因為揀客制度引嚟大量非議，愛者恨者皆眾。時至今日，桑拿愈來愈難做，以前只有男神先可以 ...

??????????????????

退房啦

有得退返錢架咩

手機得返60%電

屌下就有，睇你夠唔夠惡

一係夜小小等屋企人訓晒先返，第朝早啲起身返工

住一晚GE錢夠你買垃圾月餅有突

我有盒$500 未開

邊個屋企有個d乜鳩奶皇月餅，分一舊俾樓主啦

放係屋企咪又係放到過期， 之後掉佐佢

屋企老母話事你想住就要聽話

捱到聽朝8點就得

我出黎已經食左兩餐 + 房錢 都差唔多夠買盒

老母一早話想食
做仔都唔去買比佢

我買左一盒蓮蓉一盒冰皮

小事就算啦巴打 夜少少番屋企唔通佢會趕你走咩

又係你自己應承買在先，唔關商家唔商家事，問題係你呃9你老母，去面璧思過一晚啦

聽日買返盒同老母道歉啊衰仔

屌，叫佢過嚟飲酒又唔show9我

我唔知樓豬你同老母關係點啦
但老母想食既咪買比佢囉 佢都開到口
佢平時係咪要求你好多先？過時過節都要你買野比佢？
唔想比無良商家賺就緊嫁啦
但你而加係賺定舌呀？

中秋係同屋企團圓既日子
二百幾蚊買到老母開心 真係唔明點解唔肯

不過你老母而加應該都訓唔著
一來擔心你
二來養到你咁撚大買盒月餅都唔肯 傷心

好多美心同些粉都有貨喎 不過咁夜可能都關左門

返屋企啦 你估佢真係趕走你咩 鬥氣姐！ 好心你 難得一年一次中秋節 你老母鍾意食咪買俾佢囉 仲有依家差唔多兩點 你估老母唔撚擔心你 你老母屌鳩你係正常 但係你咁嘅態度對老母就係錯 返屋企認衰仔啦 正所謂天下父母心 佢屌鳩你 佢都心痛啦 第二日買返盒佢鍾意食嘅月餅俾佢啦

好眼瞓
我想瞓覺
酒店好貴

呢幾日行左幾間美心都冇

聽日再行下

我買左兩盒架

訓到先算，依家d櫈用鐵開3舊

但呢隻奶黃月真係好撚戇鳩 買唔落手

維記或者百佳喇,如果重有房

MK大撚把賓館啦

你宜家無屋企返,又無地方訓唔戇鳩咩

你真係好柒
老母開到口話想食
你都唔撚買
又話益商家乜乜柒柒
老母開到口比人搵一次笨都要啦

來興華大廈間ok傾下計吧 今晚得我1個返好悶

大個睇返回憶黎既
拎少少錢搵間賓館訓囉

其實3星酒店都係6舊幾過夜都有，樓主可以裝app check 下

小朋友？

總係覺得係假

今年中秋搞到咁深刻 你地應該每年都記得
快d同屋企人和好如初啦

真又好假又好都係當故仔咁睇啫宜家

我有盒聖安娜迷你奶黃
但係岩岩唔小心食左一粒 幫你唔到

海旁都好多人瞓緊
我都想瞓埋一份

個原因笑撚左

都話左唔想講，唔講俾人屌，講左又俾人笑
我都係想知邊到有得瞓

即係宜家俾咗舊幾水, 但又唔訓青年旅館??

咁撚恐怖點瞓啊

金雞啲櫈好訓過i-one
返旺角啦

公司有盒聖安娜既，我都拎左兩個返去同佢一人一個試
試完啲味咪又係咁，奶黃包好食好多啦
佢又唔知聽邊個師奶朋友講要食緊係食美心
我同佢講，有啲咩四喜啊嗰啲小店既仲好食，仲平一截，佢話點都要試美心

屌啦星
咁撚夜 海旁都有條仆街喺到播埋啲唔知乜鳩野歌

買盒美心
開開心心過中秋啦
btw 其實真係唔係好識欣賞
覺得間間差唔多味遮
不過絕對同奶黃包係兩回事

我尋日已經想買
問左幾間一係只比換，一係冇貨

為左個月餅同所謂原則傷害自己老母真係on99

食物既角度黎講，聖安娜個舊真係唔好食
但美疑個舊好食就好食在佢唔會好似聖安娜咁甜、奶黃味岩岩好、口感又似返個月餅喎，值得一提既係佢唔洗加熱都可以keep住流心，係幾得意既。
唔係話天上有地下無，係俾啲大陸閪炒起左，搞到一早冇哂貨姐。

屌你老味 我要開賣嗰朝5點排隊買
咪撚都炒真係on99

人地中秋團，你就咁撚on9

希望今日有得早放，返歸瞓覺

我個半月前去問，幾間都話冇
問埋員工朋友都話冇，真係戇撚鳩鳩

不過衣家有朋友買多左送唔哂，有得食，唔洗錢又唔洗辛苦

有冇多可以賣

坐通宵車入機場瞓有冇得諗

返屋企啦，如果你地平時關係唔係好差，阿媽依家一定好擔心同好難過

同呀媽講聲對唔住算la

不如整個行路POST去某個地方睇日出

佢想試咪買囉 好撚難咩？
話間間都無 google下都知美心唔撚比人入鋪話唔該我要一盒流沙奶黃呀on9仔
成個fb都係度張d卷炒黎炒去 買張使死咩
抵你依家無地方訓

月餅問題解決左未？冇追post
有多盒非常得體既酒店月餅可以免費送出
唯一條件係你自己黎拎就得啦

真係好on9
養到你咁大 想食盒月餅都唔得
依家係佢想食又唔係你食 你咁鐘意咪自己食奶黃包囉 老人家都係貪新鮮想試下新野咋嘛 200蚊買到老母開心何樂而不為

而家炒撚到燶哂 度度都逼住平賣
一田又有 七仔又有
你剩係行美心緊係無啦

出文

打j都冇心情，莫講話打文

我又唔係冇俾奶黃月餅佢食，又唔係一盒餅都冇買……
只不過係冇買佢唔知聽邊鳩個講話好食既牌子

巴打有心啦
我都係買盒美心俾佢算

坐緊車去機場，唔知睇唔睇到

樓主渣架！！！哈哈哈哈 我老母又係因為月餅鵝鳩我煩撚到pk (屌拿星幾十歲3高係都要食，話就話拜神，年年盒垃圾美心雙黃就擺到發毛都無人食) 重寸到話無月餅就比現金 之後好撚嬲，本身以經唔同佢住，電話WhatsApp一律block 鳩佢唔同佢聯絡，連自己屋企鎖都換鳩埋工都轉撚埋咪撚使諗著會找到我，至今4年無同佢講過一句野。 前因唔好講其實比佢累我一世，所以斷交我絕對心情愉快，反倒大家都唔使靠對方有乜所謂！

嘩 你咁又激左啲喎

係咪其他野先搞到個關係咁薑
我今次月餅只係導火線

結論 你家人同你都幾岸鳩

樓主已經買咗兩盒，但係佢阿媽想食美心

我盒蓮容都係美心

有前因嘅 最僧啲人同我講xxx都係屋企人，diu係屋企人就當初唔好累鳩我， 經過太多野 終於脫離佢哋班垃圾嘅魔掌 !!!

巴士到瞓陣先

我個盒係出名酒店
肯定係美心代工既奶黃

M記

佢哋覺得唔薑 但其實我唔妥佢哋好撚耐，兩母子都戇鳩鳩，攬撚個仆街仔過世啦

連登咁多 on9 仔
衣食住行都靠老豆老母冇撚用
但又要懶係霸氣結果上黎求救
蠢撚過隻豬

屌你成撚日蝕，都蝕左唔知幾多盒流心奶黃月啦 食到你老母噎死都仲得啦
話唔益商家佬，你d牛熊咪又係輸比商家佬
輸比商家佬都唔益老母，生舊奶黃月都好過生你

睇空嬸～

ching起起你底，你都幾大怨氣

5g有冇空姐望

贏咗商家佬 輸咗個老母 值得咩

翻屋企啦仆街仔

你怨氣大d

幾廿歳人要離家出走

其實你係邊個
雲神唔係叫雲化馬咩？？？

我而家話你聽 其實好撚柒
係想威就買返盒月餅返去
中秋都係為左團圓 好話唔好聽 點都係一家人聚埋一齊最好
有時呢d傳統野係要做下先過癮
鬼唔知呢d商家野係明賺你錢
但呢d錢你使完佢地老人家高興 你都高興啦
你係緊張就補鑊
唔緊張就搵定地方住

聽朝好買兩盒返去比老母啦

我先係正版

下我頭先喺沙田citysuper嗰啲promotion counter先見到有美心流心奶黃賣，$252，我仲心中恥笑左自己當初駛咩喺官網度搶

我尋日開始搵緊啦

聽日去一田望望

今日都同老豆炒大獲 忍左條死廢老好撚耐 今日終於忍唔住開佢波

渣ga?

屌 3點半 入到機場都唔瞓得幾耐

你係不孝子㗎啦，不過奶皇月餅難食我又認同

又唔係難食既，唔值呢個價囉

屌

旺角新之城對面ione

住旺角

Ione 好雜
遠d個間陽光好d

朝早實有～

視姦佢地

4樓都ok喎 之前都走過去瞓幾日
嘉禾陽光都ok 金雞陽光不了

嘉禾陽光
金雞 咪搞

前面有人話會偷野，最後都冇去

抵係訓街

我而家去瞓機場

老母養你咁多年 佢想食咪買俾佢 買咩連容姐 我一
個月前就同男友講定想食 奶黃月餅 佢琴晚都有俾我 男朋友都做到既野 做仔反而賴商家

唉，唔好講月餅啦好嘛

早排過去瞓先見到單比人偷野 報曬落睇cctv

點解冇人叫佢去沙灘訓？～

樓主老母係老年港女
幾廿歲人都唔化嘅
有無咁想食奶黃月餅呀
買埋啲濕鳩奶黃月打卡咩
想食咪自己買

終於有明眼人

電話仲有幾多電

其實，呢個鐘數，都訓曬，你番去靜啲開門，入房訓，第二朝，咩事都無

去呢個囉 包冇人搞 風景又靚
利申去過

機場有得差電

搭車簡單方便會建議去黃金～朝早去食M記～

其實你都唔好得去邊
追post見到你買咗兩盒月餅
你寧願走出去買兩盒唔關事嘅
都唔攞嗰堆錢去食炒價
買咗月餅重走上嚟話啲商家點點點
你趁電話有電就上網搵下有無人炒燶/strong hold有貨啦

頭先飲左杯好撚大既奶茶，而家瞓唔著

快手啦
唔係中秋都無得返屋企呀

仲懶得戚
知唔知點解抵你訓街
唔係你買唔買
係你果種閪態度呀
你老味你老母宜家日日食月餅咩？
難食你買完返去唔柒食得唔得
所有野都係“你覺得” “你覺得”
一個月前叫你買你大可以一個月前就講唔柒買
拖撚到聽日正日
你細個扭你老母買玩具你老母會唔會同你講商家佬整舊玩具出嚟氹你 on9 買呀？
不過咁
我唔會可憐你老母架
佢唔閪點教得出你條仆街仔出黎
最好訓多兩日啦係機場咪撚返去做節喇

想認真回你，但驚回完又俾人屌

唔買咪訓街囉
其實成件事冇野嘈

月餅只係導火線

反正你都講左走咪走
講到做到

其實你都係得2種選擇
番去同唔番去

已經4點啦

所以？？？

我係樓主老母 其實我見個月餅咁多人講先叫個仔買黎大家試下 順便可以同啲師奶講下我個仔幾孝順 你地知啦師奶最威就係同其他人講下個仔點勁點孝順 等我開心下 點知個仔今晚同我撐到咁衡 過時過節一家人唔係一齊仲鬥哂氣 其實比我揀我寧願要個仔番黎安安全全多過盒月餅啦

呢位老母用心良苦

樓主 買月餅post見過你 點知今日就俾人趕左出街 中秋俾人趕出街

搵唔撚到啊

我都搵唔到啊

上面啲人話7 仔 一田有

邊間7仔有

痴撚線 機場啲凳俾人瞓晒

真係出到機場咁遠 m記無位位咩

去球場 公園大把位訓

我都想知

自燃啦
繼續生存都係益商家

機場個感覺高級啲

屌 怕什麼有時訓係度望住個天又靜不知幾舒服 中秋仲有機會睇下個月亮

咁多蚊蟲

機場禁區duty free shop有

依家呢啲天氣無乜 機場光燦燦點訓

頭先海旁坐都俾蚊咬

旺角太子大班賓館你又唔去訓

為左盒3舊水既濕鳩月餅瞓幾舊水既賓館，過唔到自己嗰關

上HKTV買咪有

頭先同個雞蟲fd講起，佢問我做乜唔上深圳正骨都好，可以瞓一晚，又唔貴

機場都唔錯,你一定搵到位訓

連聖安娜呢隻垃都缺貨

睇清楚原來大部分只可以於21號前換，咪冇貨

見仲有好多現貨，但要交收
屌你正日先黎買月餅

X2

香港普通酒店300都有一晚啦

聽日搵下一田同七仔

300 喎？！

5蚊一個就話啫

都就天光喇,就算係200又點啫

好on9
打完風又唔企硬堅持唔返工
呢啲無聊野就可以咁堅持己見
朝早買返舊奶皇月俾呀媽啦
冇美心都買其他牌子頂住檔先啦

一上fb大撚把。
有無心一下就睇到。
自己呀ma都同佢計？乜佢宜家要你買3百萬既野咩？
如果你生活有難度，連3百都拎唔到出黎。ok，u win
屌你個咀，你買比自己親生呀媽呀，咁撚樣都計。
抵你個撚樣訓街

嗰日我瞓到11點先起身返工

ching你自都識講啦

平時睇po, 往往可以企係道德高地，用一個第三者，局外人既身份去攻擊當時人，話佢無撚腦，on 撚9.

我唔信連自己呀媽都要計囉，搵就幫你搵左。你知唔知道你比好多人幸福，因為你有屋企人哦你。

就左盒月餅，攪到家嘈屋閉。值得咩？
都係果句，有無心一下就睇到。
ps，如果你真係有心買，而又搵唔到。就tg我。

如果係依隻230就破壞咁樓主同老母感情+一晚既住宿

有個最平200急散但賣晒

原來假的

你同上面巴打夾都係250啫

係人都知月餅係on9商品
但呢d野拎黎哄下大家開心
我都駛左幾百蚊派俾屋企 條女屋企 朋友
人窮無辦法 但有時識做人好撚重要

過時過節想食嚿月餅都唔撚得 我等你老母慘 生着個戇鳩仔

等你老母

如果你老母知你財經台燈神個朵 重點會趕你出去？
係時候表明身份啦清

冰皮幾好食我唔介意買，但奶黃……

呢啲之前好似話大陸出左A貨，唔敢上網買

機場都瞓唔撚到

捉完我字蝨就好乖乖地買返兩盒月餅返屋企拜你老母喇

拜左你老母先啦冚家剷

祝你全家都好幸福，你老母唔會俾狗屌，你女朋友唔會俾帽你戴更加唔會傳染性病俾你啊冚家剷

乖唔好嬲

我都想試
喺外國

渣ga

新世界 hsbc信用卡買200蚊

On9 仔

你買牛熊夠蝕哂俾商家佬啦咁你又買

你應承咗人喎
幫唔落

Ok咪有小王子奶黃月餅 你邊頭咁慘周圍賣晒

乖啦小朋友返屋企認低威 聽日仲要返學

啲空姐開始出現

天光啦

呢個係假膠post, 此post已完
大家唔洗再覆

講真，月餅真心呃錢。
過時過節出街食餐好ge好過啦。

我有兩盒呀
可以比兩隻你
不過要等我收工反屋企拎

屌我都係 好想食月餅 但好撚柒貴

肥花yahoo拍賣你買現成都係兩舊水多d

樓主都幾撚自我中心 覺得人人都要聽佢果套 老母話想食咪買比佢試 兩舊水一盒講到用你成個月人工咁 on99

馬化雲你都好可憐， 婚又結唔成。 係牛牛圈大部份人都將想你五馬分屍。 係lihkg 個個當你燈神，又死唔斷氣。 平時個人又反口覆舌，又刪帖又改名。好心啦，你留番個錢攞去叫雞啦，因為成個世界除左妓女，無人會尊重你呀馬化雲

返去道歉啦，我媽睇完個post講，伯母無心趕你走，返去啦

55

買左月餅先

嗰啲唔知有冇A貨，到時食到肚痾又入我數

A貨最多難食d，食唔死嘅，咪正中你下懷lor, 有d人係要比d教訓先識死

樓主真係係機場訓左?

去左機場一轉 瞓唔著

真係大開眼界，我真係估唔到連登仔會同意買月餅俾阿媽令佢開心，正常黎講，阿媽話想食，連登仔唔係應該唔買不特止，仲會即場開拖打柒佢，打完之後吐淡口水黎去，之後講一句死癈老，今日打住咁多先，聽日俾我再見到你，手都拗撚斷你。
但樓上有大量連登仔居然會重視親情？屌你老味，你哋真係痴撚咗線，不過咁，香港有得救喇！

畀輪商賺就得，畀美心賺就屌老母

AGGER

食老母住老母著老母
做廢柴就貫徹D 丫嘛

ching你又攞我黎發泄

無錯
只會年輕人自殺率愈來愈高